無錢食飯仲學人出去衝？返屋企啦你地！

對唔住，標題黨呃左你地入黎

姐姐哥哥有工作困身..未必每次放假都撞正同你地一齊發夢，
但自問發夢都起碼都夢左5、6次盡力參與，
今日睇到你地班學生哥無錢食飯既事 真係喊左出黎..
你地唔講 我地真係唔會知有幾多個兄弟姊妹無飯食㗎
你地太令人心痛...
乖，正如另一個post 所講，對於出黎工作既我地而言，一千幾百真係唔算係咩錢！

乖！我地幾個姐姐哥哥們聽日發夢會買差唔多500 張老麥現金卷. 明天會繼續籌旗請你地食野！！！
約定你地夢中相見5/8 老麥附近等好嗎？發夢7區都會遊行集會係嗎？我地盡力各個集會點附近既老麥都會舉個小牌仔係道派卷. 一人會派2張。唔使怕羞、唔洗尷尬！ 你地有需要 又唔攞卷，我地仲尷尬呀！約定你地夢中相見！

一樣，我愛你們！姐姐哥哥唔會要你地餓住發夢的 傻瓜！愛你們

垃圾標題 你知唔撚知人地見到個標題好多時入都未未就會loop走 但句說話就一路記住

你啱，sor 又改唔到

hi 想入行做sales有野問